tg做乜鳩？？？

幾個grp都係咁